點解澳門人屌香港唔係屌中國

又唔係香港負責澳門既基建
成班嬲嬲豬做乜9

p.s.
希望大家唔好再落井下石
其實有咩好笑

眼紅囉
大家都殖民 大家都俾風吹
點解澳狗有事 香港人冇事
唔係眼紅係咩呀

佢地覺得香港欠撚咗佢地

因為屌中國會俾中國屌

我都唔明
痴撚線 好似我地做錯事咁既

點解香港會有支那 澳門依d線痴鄰居

我都唔贊成落井下石
但係澳門人為主嘅FB page，見得最多嘅係
1. 屌鳩香港人抽水
2.屌鳩澳門嘅民主派議員指責澳門政府
3. 屌鳩陶傑、葉一知同曾志偉嘅言論
4. 感謝解放軍同「祖國母親」嘅偉大

我好明白點解有澳門巴打灰爆同有部份連登仔真心睇唔起澳門人

攪到佢o地無水無電係支那，香港一早掛晒波佢自己on99，香港大交合提晒水都唔醒水，香港真係無欠澳門

睇唔起澳門人個班現實都唔方好得去邊
同埋應該好多五毛出沒趁機宣揚愛國精神

魚蛋論

因為大陸年年餵狗咁派錢比佢地囉

感覺上覺醒嘅澳門人好少，比例好低。
係FB見到出嚟幫手嗰班人講，要好好團結唔好俾香港人睇死
到今日為止，仲係囉香港人做頭號敵視對象，對中共就不聞不問，話天災唔關中央事....

但澳門人屌香港仲多過屌自己唔做好份內事既政府

呢點我真係唔明

若果香港用撚晒澳門d水，電，又唔掛風球，咁就屌得o岩，但香港一度電，一滴水都無用你澳門，5點幾掛埋8號，你o地個大交合台長一係跳緊晴天舞，一係去o左威尼斯睇天，關我o地香港鳩事咩

周華健+二打六：豬dup兜
［吳孟達打鳩二打六］
周華建：你做咩打人呀？
吳孟達：佢笑我囉
周華建：我夠笑你囉
吳孟達：唔夠你打呀嘛
周華建：呀，你又知喎

上面講左啲咩自己諗

我估兩邊都係五毛佔大多數，然後有班真心膠跟車

True

子華魚蛋倫

澳門眼中只有香港, 香港眼中只有世界

你估我地D上一代又好好多?

一定有五毛趁機分化，上面已經有真心睇係到話人澳狗。本質上，澳門人又冇做錯，錯既係政府

1. 我覺得香港人抽水，真係好閒，。
當時澳門人係笑香港政府無派機接港人，果種氣燄不可一世。宜家香港人抽澳門人水，澳門人係覺得無面外，可以有幾大傷害？
無水無電老解入城，都係澳門政府同中共合作搞出嚟。
陶傑班人都有del post,最少有解釋，再者，佢哋講嘅嘢嘅內容好多都係指出是次天災實為制度性缺失而造成嘅人禍，澳門人有幾多係睇完後覺醒？
4. 感謝係正常。上環信德大把香港人捐物資，帶嘢到澳門，澳門人咪又係繼續多謝老解！
話說我都未見過有人多謝蕭家怡....

JR呢隻五毛狗入左黎啦

有23條 邊屌得中國

死五毛，想借d依幫支那洗白

即係屌香港唔算分裂國家

JR呢隻五毛死狗唔肯面對現實，澳門同南方電網買近85%電，澳電想增加本地發電量但澳門政府唔肯呀

人地係一家人

JR條揸澳門身分證嘅狗
又會入嚟吠句盲反㗎喇

佢一入黎就係到帶風向
搞到我都唔係太想覆

香港鄰居都係痴線架
最近：支那
第二近：馬膠
第三近：風化島
第四近：不漏洞奶
第五近：僕人國

屌

証據？鳩up

周華健？

澳門有23條，所有投訴/抗議政府既活動都有機會以言入罪；
聯網供電背後一定有政治考慮，如果唔係以澳門咁細個地方，其實upgrade 現有發電機組都夠做

屌d 人多口者
就算香港人乜都唔做乜都唔幫，我唔覺得會比人屌
問題係fb 部分港人留言太令人睇得唔舒服 (唔排除係五毛打手，亦有可能係小學雞或憤青)
講真，人地有災難，你出少句聲當幫忙，何時何地都係真理

另外人地多謝大陸，因為人地出軍人幫手者，唔理係做show好定國家責任，你香港人捐返一百幾十億比澳門人地咪多謝返你lo, 咁都唔明？點解睇到人地幫手，講句多謝當係擦鞋之舉？

利申黃絲，望都唔好望香港有天災

全因欺善怕惡

屌中國犯廿三條
屌香港唔會

Er…會唔會係周文健呢…

唔好以為咁講就冇人再話你五毛

85%電都靠支那根本on9，你話倒調，用支那電只佔15-20%都正路，要怨就怨自己個澳門政府奶共奶到唔止雪雪聲，係日日口爆24h

你繼續只係spin連登仔盲反中共囉
明明大把香港人笑鳩嘅包括埋澳門政府無撚能
係「的確係澳門政府安排有問題」
唔屌得你呀？
笑鳩你唔撚得？

垃撚圾人垃撚圾地方

講假設？
同樣入澳門政府囉柒碌

仲有，澳門大交合台長舊年都試過一次唔8掛號比人狂屌，但無換人，好勒，繼續o係威尼斯人入面觀天啦，今次終於捉蟲。

唔通呢樣又關香港人事呀，係你個澳門政府廢呀，明知條友西都唔換人或者監管佢

中共同支澳圍住澳門半島亂鳩填海，水走唔到咪水漲船高 繼續屌香港啦，屌完就冇事架啦

咁你條碌柒就開多個app睇吓其他香港人點講啦
屌同你條引戰狗講嘢 我都戇鳩咗

why not both?

唔會話澳門狗

不過班友真係精神分裂
屌澳門政府 但支持支那政府
所謂澳門政府咪又係支那選出來

JR呢d轉柒碌轉移視線就最撚叻，南方電網大停電，佢都要玩到半夜先比返物澳門大約50%電(仲要係八股文，唔知堅定流)，本地供電既港燈同中電，有無試過玩半日先比返一半電比你?

條五毛澳狗腦袋二元兼單一
係咁㗎喇

個澳門天文台家 上次唔落台 咪因為依家澳門政府唔理民意

唔理民意個根本原因是咩

有班人想訓 你唔會叫得醒佢

所以，我真係明白點解咁多澳門人會屌鳩香港果幾個名嘴或者評論員。
澳門既問題係係一個大環境滋生出嚟，你哋點解個大交合可以咁suck? 點解可以連架似樣d既泵車都搵唔到?
年年有錢派而無錢搞基建? 呢d唔係制度問題係乜?
邊一個令澳門既制度會嚟愈腐化?
香港人? 澳門既民主派?
你哋真係唔會去諗下個根源係邊?

同支那一樣賤畜化
邊敢屌主人

JR狗spin 唔spin得走呢？

我尊重澳門人
我對今次天災表示深切哀悼
我有出錢出力去幫助

然後我支持香港獨立
所以澳門人屌我

仲有呀，全座爆玻璃o既發展商係中海外，唔係新鴻基、長江呀

無睇名...我問題

JR呢隻五毛狗幾時收皮

唔正視問題

繼續扮訓
同支那無關係

唔理民意
唔理基礎建設

只係澳門政府問題
唔係佢地背後支那狗賤種問題

澳門政府有錢都起賭場同酒店啦 點會搞基建

你又難怪佢地咁燥，打幾個鐘頭風，搞到好似汶川大地震咁！ 仲要俾香港人笑！

123事件後，澳門都'回歸'咗啦，你要個Keeper點同你去搞基建呀?
到99年真回歸後，澳門政府咁多博彩稅收入，無錢去搞基建? 仲想賴邊個呀?

一樓都爆玻璃呀，你老母，唔係香港發展商起架，係澳門人最愛支那o既發展商起呀

因為有班人落井下石囉

諗起一堆支那人 講甲午戰爭
可以講到是咩運氣問題
講咩日本間諜 講咩打唔中日本戰艦

本質是軍備，戰術，後備，武器質素，政府質素
全方面落後 日本唔大敗中國根本無天理

好像澳門 班親支那狗賤種人 講埋d野同
咩鄧世昌撞唔中日本旗艦 天滅中國有咩分別
(海路，陸路全軍覆無 都講到運氣有關係)

支那種最擅長自慰
再自我保護
乜撚嘢都唔係自己本質問題
係世界嘅錯 人哋針對自己

班人 自己澳門歷史都唔知道

澳門依家政府本質上同香港果個一樣
只恢係支那同香港有權力果班妥協出來

由一開始就唔洗理本地人點諗

咁澳門政府點出來

因為佢哋short咗

點解可以長期唔理民意
好像上次個天文台長 最強3號都無事

有班友淨係識抽水 落井下石
唔幫就行埋一 二邊咪出聲啦
正如你地佔中時D廢佬出黎笑你地屌你地你地咪又係咁
唔屌你屌邊個？

佢地覺得唔關支那事咪唔關支那事囉
由佢地繼續做澳豬啦，有心機有時間真係關注香港既野好過

班廢老係「持分者」呀嗎

因為香港人眼紅佢地9000蚊

澳門人見到有五毛屌香港人唔係澄清而係食花生
而家香港人屌澳狗d澳門人又走出黎話屌香港人個班係五毛？ 個時你唔講？

公同字都係澳狗贏，港豬輸？
唔好當我地真係港豬啦

香港咪又係同澳門原因一樣
由支國人選出來
只不過英國好過葡萄牙 守多20年
社會法例，秩序 比較完善
例如BS standard 的使用慣性

打夠稻草人 未
我由頭到尾只係話中共有責任 你講到我話住3澳門人錯

同啲五毛狗真係傾唔埋
成日講啲嘢都來來去去嗰幾樣嘢
「唔係全部XX都係錯/奶共」
「你代表到全香港咩？」
呢啲字面無可能反駁嘅嘢就當講完
空廢到
繼續spin啲垃圾嘢啦

葡中澳都有問題

你呢挺波台大陸閪日日比錢鋪草皮就眼紅啫
個個似你咁撚燶閪咩

1同3係冇問題
隔岸觀火心態好正常

又要香港人比錢比物資 痴撚線 又唔見佢問大陸

快D多謝支那中海外起爛樓比澳門人自己住啦

投票都過唔到啦

留番啲電聽日facebook求救啦，有葡藉好快啲係香港國際機場飛走啦

屌d 人多口者
就算香港人乜都唔做乜都唔幫，我唔覺得會比人屌
問題係fb 部分港人留言太令人睇得唔舒服 (唔排除係五毛打手，亦有可能係小學雞或憤青)
講真，人地有災難，你出少句聲當幫忙，何時何地都係真理

另外人地多謝大陸，因為人地出軍人幫手者，唔理係做show好定國家責任，你香港人捐返一百幾十億比澳門人地咪多謝返你lo, 咁都唔明？點解睇到人地幫手，講句多謝當係擦鞋之舉？

利申黃絲，望都唔好望香港有天災

捐你老味咩，事實係捐左物資，但送到去澳門就俾中共扣住左啦
澳門無人知香港有人幫過手，然後共產黨就救世主姿態降臨
仲有，澳門大把消防出完一車又一車，仲有大學生自發掃兩日，你解放軍掃唔夠4個鐘就暈撚左啦。

如果咁都可以唔理係咪光環，其實你好撚柒自私，因為你侮辱左真係幫手既本土澳門人。

做得黃絲仲咁撚柒戇鳩，唔清楚共產黨玩緊咩招數

有2同4你仲夠膽話1同3係屌得啱？死澳狗

澳門唔拉埋香港黎講撚有人知咩地方咩
有事梗係屌左堆死港燦先啦

咁佢地係要屌政府啦
真係收9000蚊就收口咩

無人理

好簡單，澳門人有怒火但唔可能向中國發洩
因為一嚟中國人係米飯班主
二嚟解放軍幫手救緊災

所以唯有遷怒香港人

咪就係，有料就屌走班解放軍自己執手尾
又要做雞又要立貞節牌坊

澳門人越屌得香港勁
亦代表共狗最希望嘅一國兩制已經係澳門成功推行到

明明係政府唔做好基建，可以調轉屌反對派屌人
開口埋口多謝中國幫忙，但最辛苦果時時刻過左佢至過黎
而出得最多力既當地人員就提都唔提，甚至屌佢地

根源重來都係on9政府，但過多一個星期應該冇人再理政府改唔改善

講真，依家兩邊都強制推行緊d方案，佢地希望既一國兩制其實不嬲都存在緊，澳門人唔屌中共係佢地on9

有澳門人話係天災唔係人禍

人地有廿三條 邊敢亂吠

香港好彩無過廿三條 不過都應該快架啦

已經唔關廿三條事
啲人係真心崇拜中共

班賤畜有23條唔屌得架

咁憎香港出到外面又要冒充香港人

佢地屌香港人西面
我地認
依家我地屌佢地奶共又唔岩聽

睇蘋果或者連登就知
成班小學雞笑9人澳狗又話人扺死

睇FB就知成班友真心奶共屌香港

屌
兜口兜面
比人咁笑法
咁樣衰 知醜未變做嬲囉

垃圾澳豬
利申：冇乜笑過佢地

用台灣一句俗語 見笑轉生氣

啱呀，大家都殖民呀，但係邊撚個叫佢地咁聽呀爺話呀，係佢自己打開個門口比人搞到佢一鑊粥，而能說抵死

呢d 叫惱羞成怒

香港人憤世嫉俗
但係真係有問題先憤到啫
你睇香港人平日討論就係討論閪客、港女、政府
全部都係有問題先屌啫
唔撚係歧視澳門人
係澳門本身有問題先俾香港人屌啫
一句講晒
香港人期望過高

香港豬極都知有問題
唔知有問題根本講咩都冇用
同個老而不講釋法有問題一樣
佢地都唔撚明

下？

成班澳狗當年對香港人落井下石就得
依家風水輪流轉喇又話返人落井下石
知唔知醜

等睇人話我一碌鳩打一船人

有澳門人架咩

如果話中共派老解係幫手

咁我想問點解澳門同大陸有陸路連接, 點解到依家都冇一櫃櫃既水呀資源呀送過去? 要班澳門人響碼頭叫香港人運過去?

結論只不過係老解係用黎影相, 真正要幫既又唔幫, 仲要搶曬澳門D警察消防功勞, 白事當紅事做, 然後政府又過骨, 咁做野法下次打風都會係一樣

今日有十萬枝水送去澳門喎

佢地屌支共既話就會俾人拉架喇

巴打要留意多啲新聞

一屌大陸，大陸就唔放賭客落去，無賭客賭場就執，一執就失業。
你地知澳門經濟幾單一化架啦

屌香港人成日笑9 d 澳門人 根本將佢地越推越遠
睇左成日
以為用激將法好work?
Bin c?
當最需要人幫缺水缺糧 人地一出軍隊 就被ko

可以繼續留意新聞仲有冇澳門人撲唔到水嫁

送曬囉, 夠唔夠啊咁? 咁真係要留意多啲新聞啦

佢地有23條唔屌得中國

幾時見過狗會吠自己主人? 通常都係吠人地

香港人好恰囉
比人一路屌仲一路送水過去
咁on9唔恰你恰邊個

經過一日五毛之後
澳門人已經織分邊d 係五毛貼
返而連登仔仲不斷屌9人

討論d二三線城市做咩
依個世界不嬲都憎人富貴架啦
大家都比人殖民過 但唔好講基建先
講生活 講世界排名 講經濟香港都遙遙領先
就連個爛鳩政府都好過佢地果個
有咩辦法唔令人眼紅

係
而家有部份連登仔好底質

斷人水電再扮好人拎光環
同沙士無分別

係有五毛帶頭分化丫

咪係, 明明係珠海CUT佢電

唔屌支那屌香港都有...

其實之前講過，有五毛扮澳門人屌香港人，佢地食花生唔澄清，都已經有責任

5mo9

點解要屌第2點

澳門有23條 屌中共 隨時以言入罪
屌香港最多狗咬狗 揾地方出下氣

係fb見到有班香港人話要過去做義工捐物資 然後好似話入唔到境 之後有人po上去澳門高登起底組度求救 瘋狂比澳狗屌 笑撚到我GAPGAP聲

其實啲五毛係唔係幾邊開工
又兩登又香討又澳門

笑撚到我

我見唔係咁喎⋯⋯
佢地都好支持

比澳門人話香港人專對佢閪口閪面 口臭

真真係覺得好撚無辜

明明香港人對邊個都係咁

唔好話你澳門人，我對返香港人甚至自己老母都係閪口閪面㗎喇

無人計對你吖

俾住埋港豬係咁送物資過澳門，一邊送一邊俾人屌，真係一大享受

睇住堆

我就係想講呢單
個時無澳門人話個條友五毛既？
但係打風之後又話之前屌香港人既係五毛

港女共有對白人鬼佬唔西面

澳門人都唔明白...

呢啲係乜黎

仲要暑假呢排極多小朋友喺度

其實本來連登都係呢堆人既集中營

邊句屌緊？

澳門狗多一隻唔多 少一隻唔少啦

笑撚左 錢嘅係澳共
但邊唔撚反抗嘅係邊個啊？
你上去fb 澳門高登group睇下先啦傻鳩
大撚把澳狗係到感謝祖國捐d濕鳩物資啊

盲撚左？班澳狗judge佢地話係走私喎

係咪多謝香港人果d?

咁就係屌？

鬧你唔會俾人拉嘛

樓上係咪唔撚識字？我講我呢單喎

係咪佢地覺得要香港人救助係恥辱，因為一直以黎佢地都有錢過香港，年年派錢，而家要窮親戚幫手所以心理唔平衡

姐係要拎條撚出黎先叫屌？

佢地見到有d hk人笑鳩佢地唔理政治 搞到今日咁
所以咪屌鳩hk人黑心個啲

小朋友
你撚咋咁叫"瘋狂比人屌"😂

我唔要好既基建，我要你整衰香港既基建
大家都比個風打到仆街
咁就公平啦

好底質

底你老母
字都唔撚識打
死返5p啦

關香港撚事咩

馬交飯

同埋佢d supporting 都好低質下

港澳開片 邊個最得益？

岩啦你最高質 大愛撚 仲唔去幫澳狗重建家園？

因為香港人落井下石囉

唔係底質咩？

唔夠十三億人拗 加上中國咁錫澳門 點咁反呀

而家重災區幾百個義工 前線人員仲執緊
未見解放軍 唔知去哂邊
又就黎打風 心酸

無大愛
同係講野要有証據
唔係9 up 同9 貼圖

底你老母

我講我個個case 然後人貼埋其他case出黎混為一談 再話我9up 係邊個9up啊？
你其實小學畢業未？定係唔識中文啊？高質

學你咋喎 傻鳩左？
人地笑鳩緊你啊
又使唔使拎條撚出嚟先叫屌鳩你啊？
下下都要人地畫公仔畫出腸

咩啊五毛都要開工啦
班澳狗年年收咁多唔使出多啲力屌港人啊?

死返去Macau啦搵你祖國啦 澳狗

無計小學生放假

緊係要多謝啦

空穴來風未必無因

唔駛理JR呢隻五毛西狗，block鳩佢就得

無打算理佢 不過仲有好多其他狗係到

咁就"笑撚到我GAPGAP聲"仲唔低質？

唔撚笑得？ 做乜唔應我上面個cm啊？未諗到點兜？

JR不願面對中海外o係澳門起o既樓，由頂樓到一樓都全爆玻璃，亦都不願面對係南方電網自己瓜柴攪到澳門無水無電

唔搵啦
咁低質

死返5p啦 底你老母

有料咪拎d 正常野出黎討論
無就收皮啦

做乜鳩

識對題先返黎討論啦 柒頭
一味識叫人收皮
人地講自己個case 你就唔知係到做乜鳩
字又唔撚識打 乞討個啲先岩你
呢到唔撚岩你啊 小學雞

澳門人有EU PASSPORT 呀 你班港豬有冇呀

其實係笑鳩你d 所謂証據啫

無

好撚過你唔撚對題啦 又唔識打字
乜叫好底質？
小弟淨係識乜叫低質
就好似你咁
肯死返5p未？

咪改左law
你個人真係小學雞
D comment 又低質

漢人特產: 維護主人

高質得過你見到駛唔到就唔應人？
仲有 law你老母
識唔識打字？
廢撚事睬鳩你 好撚小學雞

N年前汶川地震本身冇問題
地震之中死咁多本身唔洗死既人就有問題

澳門人真係唔抵幫，條女係澳門人都咁講..成日自我感覺良好，講多兩句就話知你地香港好，佢老母親戚都覺得香港人黎澳門搵著數，每拿白拎9000。仲獅子開大口拎禮金..我同你條女慢慢磨時間，睇下到時邊個求邊個
舒服哂
利申100%純正香港人

鬼唔撚知唔係人為造成咩?
問你點解咁撚廢呀
即係廢咪認囉
柒咪潛囉
無人怪你
衝出黎話我唔係柒頭只會顯得你戇鳩

澳門人睇清楚啦，香港連電都想幫你手，但澳門政府迫澳電買支那電呀

唔撚洗理佢

唔鳩駛理佢啦，新葡京人力頂天鴿道玻璃門都無爆呀，中海外起既住宅由頂爆到一樓呀

你老母
咁你証據係低質我先講

有無可行性呢？

因為有部份香港人或者係五毛

識得對啱槍頭就唔會連庫房都畀埋共狗喇

全爆明顯有問題啦

庫房係共產黨管？

港燈咁樣講得出口，一定計好數啦 澳門而家用支那電貴過港燈差唔多一個開

都係
水供應都要諗諗佢

黨比恩情你,唔駛還?請客都係小往大來

有冇link

根本支那人挑起罵戰
孤立各方擊破
香港澳門人冇腦上當

北佬從冇當港澳係自己人
佢地淨想cap 水

其實部分香港人都上當

JR 呢條垃圾冇撚用，低級五毛，上次DSE 中文post 已扑鳩左佢，請大家唔好再回呢隻過街老鼠

講咁多都冇用
冇屌中國都係事實

希望佢地過左風會爭取
唔好唔理

突破盲腸

澳門早十年都已經同一國一制冇分別
你去澳門問下佢地洗唔洗聲援你地搞社運囉

相反 你又期望澳門點幫你？
澳門政府幫你發聲？屌柒共產黨？
定係靠零丁澳門反對派市民過黎參加遊行？

呢個垃圾地方連反對派都冇
所謂民主派都只係叫自己中間派
要絕望都唔係等呢個風啦

香港就話俾人dq啫
澳門係本身就冇

一撚早話咗我地香港啲cheap嘢唔啱班大帝㗎啦
係都要喺到扮人間有愛咁
飲佢地嘅農夫山泉啦

因為人地立左廿三條 屌中國會犯法 屌香港唔會 因為香港唔係中國

係香港人一見到澳門水災就不停喺fb踩澳門人 串澳門人年年有錢派 唔通比人踩仲唔反擊？比著你係咁比人屌都會屌返人啦

因為立左廿三條 唔屌得支那

邊個串邊個先啊

因為有23條

同廢老講嘢噉
真係好辛苦
澳門自己求支那算啦
支那最啱程序
唔唔程序都係啱程序㗎啦

成班係到賴個天
香港食既風力唔比澳門細好多
但香港一個人都無死

我都覺
睇下蘋果就知

人地澳門人咁樣講，連登仔呢？

咁澳門政府係咪關澳門人事呀？
化唔係想連個政府都要外人幫掛？

掩飾自己收完錢懶理政府

講真澳門水浸又點？死人又點？
關香港人鳩事咩？
唔明有咩好講，
個個係咁提係咁抽水。
佢地都唔撚想你理，
你死都要理佢地做乜？

睇唔起澳門人嘅
同內地同胞有咩分別

戴返頭盔先

你嘅同胞？
我起都睇唔起個喎
一視同仁啫

其實，你質問你個朋友有咩用?

我地唔係為咗理佢地而理
而係想話畀香港人聽舐共仆街係唔抵可憐

澳門都咁多神探
啲推理

得啦!!我話知你,西毛又好鳩毛又好..咁你死番出去味姐
阻撚住人看野丫嘛

淨係話感謝解放軍已經知d思想好天真

哇今日個風仲似勁過天鴒
澳門今日唔知會變成點

其實成個post 無討論價值
中国澳門一早淪陷左無撚得救
澳門大部份已經變曬中國人 點會唔感謝黨
香港人做好自己 引以為戒啦
水都唔想抽佢地

JR五毛狗spin失敗

感謝中海外，澳門政府啦

一spin去支那JR就龜縮

你條5毛話人屈毛？
咁同人講屈個盲既都識睇國家機密有閪分別？

五毛狗JR出奶力去澳門掃中海外玻璃啦

仲有，係澳門政府唔比澳電買香港電呀，JR又不願面對，快D幫南方電網頂住條OHL啦，唔係澳門又停電勒

澳門買支那電仲貴過港燈同中電，係貴一個開呀，快D感謝黨啦

澳門明知23條係頭上一把大刀，大部份都呆呆下，等收錢算，得班後生有反應，好啦，立左23條幾年呢次咁大單，終於發覺頭上有把刀，唔屌得政府，含得撚啦

中共轉移視線

JR又想spin其他post

上轉連登就知幾多五毛引戰

連登仔不願面對

再次證明23條頭上呢把刀，一立法只有含撚，屌政府都唔得，只能屌隔離

五毛狗一見23條就唔敢spin

支那狗JR好似錄音機咁

老細要佢spin都要spin，唔係要去澳門幫中海外掃玻璃，因為今日又爆玻璃o勒，用condom封窗算啦...

講個笑話，中海外起樓

on9 仔，個政府係點，人民咪有責任囉，大陸無民主你唔撚識架la

澳門政府犯錯
香港人旁觀者清講左出黎
咁維穩部班人驚澳門人接受香港人既意見
咪叫班五毛係連登加兩句澳狗，抵死呢d情緒性既言論
大家情緒化，咁就無人理點解死左果十個人係點死囉

其實呢d橋你知我知共產黨更加知，不過硬係有班on9仔受

唔係樣樣都非黑即白架大愛左膠
唔完全關香港人事, 但香港人都有責任掛
咁澳門人有無責任呀? 佢地既政府有問題 連自己人都唔理, 外人可以幫到幾多?

好正確
每次講重點係咩都冇人會理